xps15 2in1 定 xps15

2in1新出8代i7 又可以當ipad用

最衰香港太貴

Xps15都updat左

咩spec

等 g series

最低spec嗰部 I5-8300H GTX1050
最高I9同1050TI

睇美國官網都好似無i9 消息

2 in 1 似易打柴，雖然好靚

睇the verge engadget嗰D有講 官網我都搵唔到

點解無1060版本

幾錢，出左街咩？

點解我官網search 唔到？

哇睇到，原來咁Q貴